黑警搞完女示威者、婦女、女社工，今次搞小朋友。

其實我覺得前線殺撚咗班黑警
大家都不割席

必推必fw

搞埋老人家啊屌佢老母
［再推上報］警察特登用盾牌推跌老人家

推

可憐的小孩

不嬲612開始已經想食狗肉好耐

仆街

屌你老母死黑警

Push

孕婦呢

老人家同小朋友都唔放過仆佢個街

無前文後理
張相咩事先

琴日搞左老人院了

以後見到細路快啲拖佢走

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

不割席

加埋大肚婆

尋日有個阿伯被推 撻到攤攤腰

屌佢老味, 仲衰撚過黑社會, 正一禽獸, 好仔唔當差時代重臨。

小朋友都搞

仆街狗
你啲仔女一定無好下場

漏咗老人院呀

#16回憶小子

• 2m

完全封鎖

五毛

up

同我叫指揮官！！

push

屌佢老母垃圾榴槤奶腐乳臭化閪
老人 婦人 細蚊仔都搞
係唔撚係人嚟

勇武你地殺撚左黑警我地唔會割蓆

agree

有冇人可以整合再推出一個合集？

呢位小朋友以後見到警察都驚。

呢個暴政幾時收手

咁細個就要食彈 屌

文宣

屌你黑警死全家

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

仆街人渣

我屌你地老母傷小朋友
利申：教育界

你當老人院無道？

想問下琴日老人院入面啲老人家有無事

728遮打花園現場 (3)

要時間消化 所以要快

推!

做乜都唔割

dklm

Cls小朋友中teargas好撚大鑊㗎仆街

香港警察 細路照殺 正一垃圾

屌 唔撚係人啊細佬都搞！

呢d情況向銅記會出現得更多

推老人家

上次沙田都搞撚左啦，個老豆抱住個細路走

根本成班都狗呢

【支持香港警察！！！】

推到上報

痴撚線

無辜百姓可唔可以一起告警察，
佢哋依家無法無天、監狗會又無用。
不如直接告上法庭，
起碼等佢哋唔好以為自己土皇帝先。
律師費可以眾籌。

推到阿仔間小學出嚟遣責

有乜前文後理可以令你覺得令個小朋友中TG係合理

食狗肉

間m記無落閘
勁多平民係果度食緊
黑警唔理 殺血了眼

殺死黑警 都絕不割席

黑警死全家
無一個無辜

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

建議大家唔好只睇熱門

我信呢個世界有報應嫁

推上國際

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警食屎啦!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好撚嬲

藍絲:有咩證明係細路 話唔定係d暴徒

仲推跌左個老友記

屌

未來暴徒

請冷靜！倒不如⋯

為啲咁既差狗而坐成世，唔值得架！淨係睇上面條link，都知未夠民意基礎「罷工」啦，唉